{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023475",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10042073",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안성 HOTEL NOMAD(노마드)"
    },
    "text": "宿泊施設は客室数が計41室で、案内支援言語としては韓国語があります。VIP野外露天風呂は凍結の危険により、11月1日から営業が終了します。ご来店のお客様は到着後にお電話いただければお手伝いいたします。最大人数の超過利用は不可能であり、全客室の最大利用は2人までです。ユーザーが追加料金を支払うと、ツインルームで3名様までご利用いただけます。ツイン客室は家族4人まで利用できますが、同伴家族の年齢によって制限があります。ファミリールームは家族4人や同性4人のみ利用でき、男女同室での宿泊は不可能です。メンバーシップカードの発行案内もあり、ワインの販売やフォトレビューイベントも行われます。宿泊基本規定は未成年者の場合、保護者同伴のみ可能で、ペットは入室できません。客室の内部施設は様々なアメニティと一緒に用意されており、キャンセル払い戻しの規定もあります。主要施設や有名観光地についての案内もあります。ユーザーレビューには宿泊施設の清潔さと親切なスタッフに対する肯定的な評価もありますが、駐車スペースが足りないとか、一部のスタッフの不親切な対応に対する意見もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設の客室数は計41室です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できる案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設で利用できる案内支援言語としては韓国語があります。"
        },
        {
            "question": "VIP野外露天風呂の営業終了時期はいつですか？",
            "answer": "VIP野外露天風呂の営業終了は11月1日からです。"
        },
        {
            "question": "到着後にお電話いただければどのようなお手伝いをしてもらえますか？",
            "answer": "到着後にお電話いただければお手伝いいたします。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の最大利用人数は何人までですか？",
            "answer": "宿泊施設の最大利用人数は2人までです。"
        },
        {
            "question": "追加料金を支払った場合、ツインルームで最大何人まで利用できますか？",
            "answer": "追加料金を支払うと、ツインルームで最大3名様までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ツイン客室の最大利用人数は何人までですか？",
            "answer": "ツイン客室は最大4人まで利用できますが、同伴家族の年齢によって制限があります。"
        },
        {
            "question": "ファミリールームはどのような人数で利用できますか？",
            "answer": "ファミリールームは家族4人や同性4人のみ利用できます。男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で発行されるメンバーシップカードにはどのような特典がありますか？",
            "answer": "メンバーシップカードの特典としてはワインの販売やフォトレビューイベントがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊に関して制限はありますか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は保護者同伴のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを宿泊施設に連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットは宿泊施設に入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室にはどのようなアメニティが用意されていますか？",
            "answer": "宿泊施設の客室には様々なアメニティが用意されています。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについてどのような規定がありますか？",
            "answer": "キャンセル時の払い戻しには規定があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような主要施設や有名観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には主要施設や有名観光地があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の清潔さやスタッフの対応についてのユーザーレビューはどのような内容ですか？",
            "answer": "宿泊施設の清潔さや親切なスタッフに対する肯定的な評価がありますが、一部のスタッフの不親切な対応に対する意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 607
    }
}